有冇巴打持有1729匯聚科技？

擺係度成年，終於有啲大動靜了
有冇巴打知道咩事

有
升穿1蚊